Na początku program wczytuje zmienne N, K i V.
Na podstawie kolejnych K linii wejścia konstruuje reprezentację zadanych równań.
Równania są przechowywane przy pomocy tabeli struktur Expression, mogącej reprezentować:
- operację dodawania, mnożenia lub brania odwrotności,
- stałą liczbową,
- zmienną.

Do analizy równania służy funkcja parseEx z parse.h. Rozbija ona rekurencyjnie równanie
na składowe i bada, czy nie doszło do pojawienia się zależności cyklicznych.

Jeżeli dla każdej zmiennej pojawiło się nie więcej niż jedno równanie je opisujące
oraz nie powstały żadne zależności cykliczne, to wywołana jest funkcja solve z solver.h

Wywołuje ona (N - K) procesów, z których każdy obsługuje jedno zapytanie. Każdy z procesów
najpierw parsuje przy pomocy parseInit listę inicjalizacji zmiennych, a następnie próbuje
rekurencyjnie obliczyć wartość x[0]. Jeżeli obliczenie zostanie wykonane pomyślnie,
drukowana jest informacja o uzyskanej wartości, w przeciwnym wypadku komunikat o niepowodzeniu.
